{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 한옥마을 가평재 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットは同伴できませんし、同伴の場合、入室拒否と払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用はご主人に従わなければならず、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は客室内では禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定による間違った料金表は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 スパ/ジェット付きの一軒家の客室とエアコン付きの全ての客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能です。 暖炉を使用するには一部屋当たり25,000ウォンを支払わなければならず、追加薪を使用する場合15,000ウォンが追加されます。 屋外の火焚き火を利用するには20,000ウォンをお支払いいただく必要があり、追加の薪を使用する場合は10,000ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、同伴の場合、入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用はご主人に従わなければなりません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間に厳守しなければならない理由はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による間違った料金表はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定による間違った料金表は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット付きの一軒家の客室とエアコン付きの全ての客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "暖炉を使用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "暖炉を使用するには一部屋当たり25,000ウォンを支払わなければなりません。追加薪を使用する場合は15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "屋外の火焚き火を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "屋外の火焚き火を利用するには20,000ウォンをお支払いいただく必要があります。追加の薪を使用する場合は10,000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 698
    }
}